臨市政府 = 叛亂/內亂/不合法, 影子政府 = 痴線/合法

其實風聲都話臨市政府好有問題
但的確有啲人想成立臨市政府,
我就提議中間方案
就係影子政府, 之前好似有啲tg group都講緊影子政府
而影子政府係合法好多, 影子政府只要多人支持, 最後就會贏

不妨諗下

推

感謝

同意

呢個時候一定需要雅各賓派巴打出黎傳道

臨時議會呢

有啲嘢上唔到枱面

臨時議會 應該唔犯法
阻力冇咁大
應該可以做

建制派唔會參加, 仲好
到時所有人聚焦係臨時議會佢地就會後悔冇入黎玩

我覺得要過左人權法案先

都啱，過多一兩個星期啫

我覺得要過左人權法案先+1
唔差一個月, 點都無可能一個月令港共跪低
預咗隨時玩7-10年

咪係，有排都未完
我已經預左農曆年唔去拜年見啲藍絲親戚

要團結大多數人，千萬唔好急功近利
請大家幫推
【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

影子政好耐以前都有人推過,但問題係無可能執政嘅影子政府其實只係壓力團體.所以香港發展唔到影子政府就係咁解.而且影子政府更易變成政棍圍爐大台.

影子政府即係某一天佢唔會再係影子

已經冇人再提
唔好再開post

14年開始已經斷絕來往
而家想割埋班懶中立親戚